見到faker趴左係張檯到哭....我都哭左

😢

樓主五毛

簽名檔

找數

lm

唔計 比人雷

笑4

Faker: I hope to finish the final series within 3 games so I can go eat quickly.

Well he got his wish.

係咪人？

3-0大屌SKT
好波！！！！

一見到佢喊就笑到全層樓都聽到

見到skt輸就好爽

凡人見到神跌落地下就係爽

faker舉重舉到決賽最後因為自己比人閃捉而搞撚掂之後趴係張檯到喊
比我真係笑唔出

笑 終於輸了

Faker la g

渣ga 辣殺

笑4 仲話bo5王者

好人好者叫假人
佢冇勁隊友就即刻輸到喊

啲人話佢1 carry 5 咁勁都輸
siu 4

笑faker既人同貼吧堆大陸仔笑鳩faker有咩分別

唔通留返拜山先笑咩